時占一事限一人

誠心發問

注意：
1）問題簡單為要
2）最好自身問題

利申：純練習，如果準確請自行做善事和在此回饋情況

我近來健康如何

你是不是十二月開始唔舒服 但唔知咩病？

類似泌尿膀胱問題？

不是

幾時先搵到長工

想問今年事業有無大改變

我嚟緊三個月會唔會有拖拍？

有機會 今個月

感情路如何

下個月有機會，好好把握

有無年命，拍拖中？

幾時先會身體健康

同鐘意既對象有無發展機會？

今年應該麻麻 沖太歲位 保守一點比較好 加油

幾多歲先有得出pool

上面重覆類別事件唔答了 不好意思 五點後再問新問題

是不是一直有病 纏擾住？睇睇醫生比較好 六月會好點

係

你是絲？暫睇一般

遲吓回饋

黎緊有冇機會拍拖

有冇機會拍拖